[
    {
        "randomId": 141
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akana kanjye ni maguru ya Sarwaya",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Imyugariro",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Ubunyereri",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    }
]